［文宣新戰線-擾敵模式啟動！］跪求靚聲王/肉緊佬/鄉音家人/強戰師奶出動！！

是咁的，我今晚返娘家食飯，惡頂中堅深藍絲親戚當然成餐飯怨天怨地，聽到我鍊到拳頭都就黎碎！點知佢講講下竟然怨到去仆街林奠果度！！

原因係——因為佢皮膚敏感出晒疹！！！！

話說佢住深水埗唐樓，雖然唔近太子，但隔幾條街晚晚TG送飯當宵夜，點都飄左啲去佢果邊。佢話佢本來都無為意，但因為立場記者患氯痤瘡，又睇埋今日驚謊記者會講埋啲驚謊，佢就relate左啲疹去TG放題度！！

我聽到呢度，緊係打蛇隨棍上，用返藍絲立場同佢講：「下！我有幾個朋友都係喎，佢地都唔住近示威區，但就日日要搭地鐵，一個出葵芳，一個出太子站，可能真係關事喎！！」

我呀媽同場唔小心助攻：「個政府搞搞搞，搞足幾個月都搞唔掂！！搵啲警察日日放煙，都搞唔掂！跟住又搵黑社會亂咁黎！亂上加亂！！啲訴求咪俾佢地囉！！啲警察係要查咪查囉！做得岩怕咩查呀！！！咩都解決唔到！！一日到黑出黎講野三幅被！！」

機會黎喇飛雲，點樣令藍絲反轉豬肚係屎，就係當佢地自己都受害既時候！！

跪求各靚聲受害人，錄段音講下受TG影響既慘況，加兩幅相，再send俾藍絲家人，俾佢地知道香港周圍都係TG殘餘致癌物二噁英，勁危險！！！！！

呢個要推

推

p婢推唔郁

Pish

Pishpishpish!